慶回歸晚宴已有25位參加者確診，二代傳播累計升至32人

曾有涉及個案最後到訪的日期
油尖旺 雅蘭中心 稻香
14/07/2020
1632, 1652, 1765,1774, 1820, 1832,1931, 1975, 2036, 2053, 2060, 2072,2089, 2136, 2152,2159, 2189, 2327,2260, 2273, 2334,2394, 2409, 2412,2486

群組 涉及個案編號
雅蘭中心稻香 1632, 1652, 1721, 1765, 1774, 1797, 1820, 1832, 1833, 1899, 1900, 1928, 1962,
1967, 1969, 1978, 1992, 2008, 2036, 2060, 2089, 2136, 2152, 2189, 2255, 2260,2273, 2327, 2334, 2409, 2412, 2486

見到藍絲們咁開心我老好開心

一定要死全家呀

有請小鳳姐

everybody one two three four

慶回歸西

廢中廢老快啲死

用人命天祭慶回歸

國難興邦 為國捐軀

藍色肺炎圈

神打？

普天同慶

嘿嘿

去將全場也覆蓋

唔怪之得d藍絲成日話大爆發唔關政府事

原來係佢哋搞出嚟
點解要攬炒

死氣洋洋 腸溢四方

屌！

浪費香港醫療服務

過左咁多日都八八九九
再有都係二代傳播架啦

根本全香港大爆發都係呢班撚樣搞到咁

累街坊屌你老母

屯門公園而家冇得跳舞
所以走咗過嚟呢度？

就嚟夠3圍